身高146cm,你問我答

傷殘津貼夠唔夠使？

無申請過

男定女？中幾？
利申 高你7cm

有無試過比人掛鼓

男 女仔無咩所謂啦

掛過人

幾歲？咁都唔係傷殘？

14

無答我中幾 你幾歲啊？

屌 14有排高啦

14果陣我都差唔多高 跟住之後兩年高左30cm

都無米八
點做連登仔？

中同form2 150
Form 4去到170

14歲掛過人

14歲都未高完

連登比d小學雞搞到低質哂

14歲